開始覺得達哥唔發聲係明智

因為達哥6月已經預知到你地唔會傷到政要一條毛,仲會全軍覆沒

已閱

無需要再理由呢件垃圾 佢依家咩立場都唔撚關我地事 我地都唔想知

不推文回覆

达 會出任香港市委副書記

我發現係連登冇人屌佢都好
都係會有人攞佢出黎講

blocked
不推文回覆